香港航空傳引資 洽國泰股權合作

內地《第一財經》引述消息稱，海航集團旗下香港航空正與多方面洽談引資，其中包括國泰航空(00293)。

報道指，港航與國泰洽談內容包括網絡協調、股權合作等一系列層面。

報道又稱，海航正研究加入國際航空聯盟，港航與國泰之後關係，將是海航未來要加入哪家國際航空聯盟的重要決定因素。

聽日千升

係就好 香港個名畀太古好過

會唔會入埋 one world

搞下搞下香港遲早得返一間airline

HAS食完HIAS再食HAGSL

港豬成日吹奏的新加坡何嘗不是？
成個SIN根本係SQ天下，SQ Group 獨市航線比係CX Group 仲要多

過幾年攬住死就慘

香港國...泰航空?

跟住 國泰被國家收購
正式宣布國泰玩完

國泰自己炒油已經輸到pk,要左cut右cut,呢間野背景/股權複雜，盤數唔清唔楚無底深淵咁,我就唔信有外人夠膽差隻腳入去.

刁种落order要做